[不服來辯]同性戀根本就係錯事

同性戀根本違反生理
如果一種生物本性係會鍾意同性
咁就繁衍唔到後代,好快絕種

雖然同性戀係少數
呢一刻地球咁多人
你可能覺得D人同性戀生少D係好事
但風氣一長就一發不可收拾
你可能會覺得冇可能
但喺呢個仍然未完全接受同性戀嘅世界
同性戀嘅人己經越黎越多
如果完全接受,變相等於鼓勵
越黎越多人同性戀
同性戀情侶冇後代
又影響埋領養嘅細路
之後就骨牌效應
人口銳減,經濟崩潰
到時就恨錯難返

所以鼓勵同性戀(e.g.同性婚姻合法化)
根本係慢性絕種
我都好同情同性戀者
但好抱歉呢個世界總會有弱勢嘅小眾

人哋鍾意 關你撚事咩 又唔係雞姦你 又唔係鍾意你

人類慢性絕種對地球利多於弊

假設同性戀變得「流行」 你會唔會變gay?

呢條友鳩吹左個theory，無乜support，但算係另一個角度可以睇下

人口銳減咪減囉..

經濟崩潰咪崩潰囉..

到時我人都死左 , 真係關我戀事...

同性戀造成世界末日

同性婚姻唔係叫你搞基，
異性戀唔會因為立左條法就轉基。
另外，今日有人工受孕，
科技可以解決到，咁就無問題啦。

樓主有冇睇過關於 老鼠烏托邦 既實驗
現代社會出現同性戀其實都唔奇

好撚過你, 你自己一個最後咪又係戇鳩鳩訓棺材, 你自己同你老母交配啦

最on9既係同性戀唔會因為多左人接受而變多，只會因為冇咁多人歧視而變得敢面對自己既取向

同性戀唔係病毒，唔會因爲多左人接受而變多

1. 生理＝？ 唔只人類，好多高等動物（猩猩，雀仔等等）都有同性戀現象，而暫時未搵到任何基因／遺傳上既連繫。

2. 你用人類既人口地理學（population geography）去同其他生物既繁殖方式比已經有好多問題。1. 生物會鐘意同性不等如每一個個體都鐘意同性 2. 人類都可以用體外繁殖。如果繁衍到後代，唔會絕種，就冇問題？

冇多到，亦冇少到，只係而家社會風氣開始接受，所以多左人講。古羅馬同古希臘都有同性戀，仲要幾common。同樣道理，咁唔代表其他國家／時代冇，只係古羅馬同古希臘比較接受。

接受＝鼓勵

Slippery slope 自己查

咁係咪唔會絕種就冇問題？你認為人生既目的就係生仔？

本來就膠都廢事派，不過見你放喺學術台就陪你吹下

人類幾時開始以自然嘅法則黎當做道德?

又黎

咁打發機呢？
係咪要立例禁止？

打飛機

秒左樓豬👍🏿

#1世界真摟屌

個社會接受傷殘人士 => 鼓勵啲人變成傷殘?

同性戀雖然好嘔心，不過人哋冇搞鳩你
你就唔好搞人啦